坐緊船去屋久島 有冇巴絲打係度

如題

off topic
啱啱去福岡附近個相島(貓島)，見到有個香港女仔獨遊so pure so true，到咗之後一開始咁啱玩埋同一堆貓，之後就唔見咗佢。
後尾上船又見到佢，見佢恰晒眼瞓咁諗住一陣應該都係搭jr，一陣先聊佢，點知上咗接駁巴士發現佢係上西鐵接駁巴 最後只係傾咗不足五句 再見喇

Lm 影多啲靚相post出黎 好想睇

坐左就快2粒鐘高速船 都未到 唔知呢個係唔係

成船都係學生 好似秋季旅行 佢地帶晒行李 應該過埋夜

到

夜晚鼠入佢地個營到

佢地應該唔係住營 因為差唔多成百人 有老師帶

附圖1200+400 定食

我試過去西大山站都撞到個獨遊既香港女仔

諗左成日都唔知點應你 總之加油啦

我都好鍾意玩貓

Lm

一條友行左2日山 終於番到有wifi地方
我係由紀元杉開始 -》淀川登山口(1380m) -〉宮之浦岳（1936m) （由紀元杉到宮之浦岳山頂大約用左5-6hr） -》新高塚小屋（ 山頂行2.5hr倒到）訓一晚 -〉繩文杉 （小屋行約1.5hr）-》荒川登山口 （繩文行3.5-4hr到）-〉坐巴士走

成個行程大約26公里
去到紀元杉有2個台灣女仔話沉日行完 冇住一晚
我諗輕裝得既 佢地應該坐最早果班巴士

而我就比個旅館老闆高估左 佢指左8:40分 由碼頭開出 去到Gochomae呢個站再轉車上紀元杉 上到去都10:30。

換言之 你睇番行程上面個時間 我影完紀元杉都差唔多10點45分 5.5hr+2.5hr =行8hr到小屋 我行果日645先行到小屋 個天都就黑晒 最後500m要開燈行

建議如果大家要行宮之浦山 最好就早D 而且上山路唔易 某d位要拉繩爬 手腳並用先上倒

跟絲帶行就實冇錯 跟牌行 其實路都係得一條 有D似路非路行10秒 你已經知行錯

水方面我帶得2L幾 行全程一定唔夠 山上面 有幾個水位比你斟水飲 全部都溪水黎 我見D日本人都就咁飲 我都飲左1L 暫時都未有事

最後若果真係要訓一晚高塚小屋 記得記得要帶睡袋同軟墊 因為木板好硬 加上得10度左右氣溫 冇睡袋係一定凍到眼光光 好似我咁

Jetfoil都要兩個鐘

係阿 都算幾遠

巴絲打你地知道俾人玩完，呃飲呃食最後對方話同你分手，係咪覺得好無助呢？
唔知你地分左手幾耐呢？你地依家覺得個心好撚痛？定仲覺得自己有希望佢會返黎？

我都明白點解會有呢d咁嘅情況，係因為你根本就唔相信呢個係事實，你唔相信一個人，可以琴日仲對住你講I love you,今日就話我地唔岩/我唔夠愛你呢d借口同你分手。

但我想講！醒下啦！我今日就係要話俾你地知夠鐘起身啦！

我一個月前同個賤男散左，我個陣成個腦一片空白。我接受唔到一個人一日前仲好開心話自動請纓黎接我收工仲好sweet咁，過多就話同我散？
我過左個一個星期我個人完全崩潰，直頭係成個人癡線。過左一個星期我再搵返佢。冷淡到仆街。我仲傻到以為佢有乜苦衷
過多排，我發現佢Ig block 左我。但係已經冇左follow 大家。

個一刻醒撚左,個腦就係得呢堆字:傻系你俾人玩啦！

我屌你老母呀？我依家殺撚左你全家呀？定我一出世就欠撚左你呀臭鳩？
我拎個心出黎對你架你老母，你好玩唔玩玩人感情？咁撚多人係要玩我？？？
我屌你老母仆街呀！
你知唔知你有幾hurt我呀？
我真係好撚想你死撚左去
我都未block你Ig 啦
你竟然block 我！？

諗返起其實你條臭鳩都死有餘辜
未同我一齊個陣你同其他女出街我理唔到你因爲我唔係你邊個。但屌你老母呃9我同男人出街做乜春呀？？？
同我一齊又搵ex 我屌你老母呀！

仲有，做男人做到好似你咁撚樣，我係你就死撚左去咪留係到做害人精啦！
我未見過男人好似你咁撚賤格
係人面前數衰自己個ex 話人去有幾撚癡線
扮撚曬可憐咁 cheap撚到你
等d女上當。一齊左之後又扮曬嘢帶你見屋企人朋友。等人覺得安心啦，跟住就一嘢狠狠咁飛左人。之後就再loop過，係另一條女就數撚臭我？ 你老母闃閪！
你咁撚識扮嘢去拎視帝啦冚家剷！

各位巴絲打，憎一個ex唔等於你未放底佢。因為憎已經同愛係唔同嘅事。如果你愛佢你係會想佢幸福，想佢過得好。但係憎，你係想佢死，想佢日日都折墮到仆街。愛係祝福，憎係詛咒。

至於點解咁憎一個人，係覺得自己好唔抵。
愛情嘅付出，係唔應該要求有回報，但冇回報唔等於我地要得到更差嘅對待。
拎個心對對方好 點知對方就咁對你
個感覺就好似俾人有心有目的咁傷害，但你明明冇得罪過佢。
良心當狗肺。
人可以愛錯3.5個仆街
但唔可以愛同一個仆街3.5次。

被人傷害嘅巴絲打，愛情路上。共勉之。
如果你地憎唔落個ex，我寧願你地日日上黎叫春又好，煩住身邊d人都好。都千其唔好俾個臭鳩同臭閪知道你仲叫春。唔好揭瘡疤俾仆街睇。因為佢地唔會同情你，反手係個傷口就灑鹽。

至於同我一樣，依家好撚憎ex嘅巴絲打
大家同我一齊屌爆佢地老母！
依家我日日都祈禱:
希望你個死仆街仔幫臭雞埋單！
臭鳩臭閪絕配，別散廢事害人。
兩人天地長久，百年閪鳩好合！
揸車需炒車死，撘車必撞車死！
天下玩感情者，屌曬你地老母！
你地呢班仆街冚家剷約埋一齊去食屎啦！
食完就去仆街死啦！完全唔撚明白仲可以咁撚無恥咁生存！

愛情其實係一件好美好嘅事。千其唔好因爲呢d仆街地令到自己對愛情失去信心，唔值得。你記住，做個更好嘅自己，仲要好好咁愛錫自己。從失敗中吸引教訓。去迎接下一個更好嘅佢。俾人玩俾人帽會覺得心痛，係因為你係一個人，你有感覺，你會念舊，所以你會覺得傷心。而個班係禽獸，根本人同禽獸係唔可以談戀愛架！做個有自信嘅人呀一定要！因為有自信嘅你真係好靚好有型呀
我依家好憎佢，所以我日日都想佢仆街死！我要用想佢仆街嘅動力 去成為更好的人

最後，我深信你班仆街唔還債還死都後悔死呀！！

俾兩首歌大家聽下啦，唔好聽傷心情歌啦。呢次根本唔叫失戀，係個天放你走，因為你值得更好！

繩文杉即日來回幾好行 嗰陣撞正兩三團鬼妹架妹一齊行 大家share好西睇wilson株影相

真係好靚 啲樹木好養眼

我繩文杉果到落山 d人先開始上去..